記住無論如何都唔可以忘記五大訴求，而家支那只係吹緊d 市民想聽嘅風，但唔係回應緊

五大訴求呀屌，佢地內戰都唔關我地事架

正經post 有人理嗎

不嬲都知啦

我驚啲人太興奮，記住唔係要林鄭下台呀
係要五大訴求